燒山：解放軍出動機率得返6%

94%咁大鑊！m

即係有94%會出解放軍

燒山原來係焦土派

老解來了我回家

burn burn burn

真焦土派

屌...

屌又燒

燒山：中國經濟十年內都唔會崩潰

仆街

兩邊同中間都買晒，點跟呀？

多謝燒山

屌你老母
真攬炒派

pk了

即係真係出緊.....................屌老味！真係要掃定一年既貨係屋企，唔出門口喇！

用錯圖呀清
今次正呀, 正式攬炒

唔是講笑聲美帝delay 關稅
同一時間trump話埋你pla係邊境,叫你食自己
種種跡象trump已賣撚左香港豬仔
而家我地要靠自己,唔可以再失國際支持
818要全民動員，唔係真係堅玩撚完

淘寶送貨上門咪得囉

咁燒山post唔可以冇依個gif嘛

燒山有無可能咁勁

死撚硬了
大家睇路

In 燒山 we trust

你以為燈死樂視同華為講笑架

仆街燒山又黎

兩個月前完全冇諗過
我哋竟然可以感受到30年前屠城嘅滋味

出動o者
未必出黎香港既

不過我更想佢出黎香港

屌你老未扮L

出撚咗啦，不過係混入咗班黑警到

ok啊 依家開始入午餐肉

睇唔透佢

我好想知果6%點計出嚟

好撚驚

同消息人士一樣啦

哎 落街買定午餐肉

鬼唔洗捉 捉唔晒
只要冷靜 忍耐唔郁手
睇實隻鬼 拉住佢唔比佢郁手
隻鬼係無 作 用！

團結就是力量
不分化不割蓆不篤灰

對準政權
五大訴求
缺一不可

軍事政府
中共警察
濫殺無辜

ww3

想請教下燒山點計6%出黎

要搵郭文貴再講多次

快撚啲搵佢出黎對沖
攪唔撚掂

molamola

靜.JPG

唉屌大撚鑊

入嚟就係為左睇呢張圖

今次真係多謝燒山

仆你個街
你講幾多%都啱架啦

唔出＝94% 話左
出＝6% 中埋

仆街你收聲

94%

燒山

借個位

文宣道歉日，希望保護過家園的你地明白我們的困境。

借多個位

free to print :

靜一靜啦燒山 盤數點計呀 公開出黎睇下

已經混入左警隊

中場休息係好 但之後會唔會再塞先？？？

屌你又登

要番屋企訓覺喇

屌

點計出黎

今次仆街了

最近燒山今日賣莊聽日就賣閒
有時同一條片莊閒買齊

海報做得好靚，我睇到眼濕濕

屌佢老母，sean hannity 表態；如果佢節目講就今次真係有戲睇

終於⋯⋯可以番屋企休息下

「If we burn, burn hill good yeah!!!!」

推！

真係要人多！
唔係先塞爆機場！
唔係先塞爆機場！
唔係先塞爆機場！

係塞爆所有陸路路線入機場！
唔犯法，和理非一定支持。

塞爆陸路之後，狗想出幾多鬼鼠招任佢出～

100%-6%=

大家就快有覺好訓～

究竟點計到條數架？

點解淨係可以正評一次？

登到冇野可以登，姐係有94%會出，唔出就6%

1.真心唔明點解要SAY SORRY. 外國罷工係等閒事, 外國人好明白權益自由, 唔明既係你地香港人.
2.你搞SAY SORRY, 最多都係代林鄭講SORRY, 係因為777 唔肯做野搞到你地旅客今日咁唔順暢, 唔係我地香港人搞到你咁.
3. 機場不宜衝, 因為偏遠, 封你路唔比走太易. 又多CCTV 比人秋後算帳.
4. 繼唔繼續罷, 大家自由決定. 但係從來抗爭需要成本, 癱瘓機場已經係好化算, 唔使你被捕,唔使你流血, 唔使你爆眼. 如果係遊客覺得被阻唔高興, 我情有原. 如果係HK人覺得被阻而唔高興, 我屌佢老母臭閪屌撚爆佢條撚樣冚家產, 見D大陸閪阿支阿佐就打柒佢個老味系.
5. 鬼一直都有, 十鳩幾年前和理非遊行已經有卧底!! 唔係什麼新鮮事,只係比大家知道你知道既野, 大家冷靜少少耶. 泛民最多捉鬼隊, 係咪想又變番2014年玩大台, 玩糾察隊? 如果係, 不如大家番屋企訓覺,
6.. 記住, 你既對手係中共,中共出名無底線陰濕濕鳩. 如果大家想"談判", 我建議你都係番屋企訓覺.

多謝燒山出解放軍

老燒你不如快撚d收檔啦

燒生今鋪想攬炒？

燒山最忠成的焦土派

仆你個街.....
準備落去買午餐肉

係零，警察做到，點解要出解放軍? 根本連攬炒都成問題。

屌……原來有d灰心，一見到蕭生講野就好想笑

即係仆硬街

英國脫歐
侵侵當選
以至
樂視收皮
華為就死
事無大小 全部燈死
解放軍輕鬆燈死

焦土又嬴

聽日可能講買和

燈

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

有成九成四機會出共軍
係咪又要多謝燒山

多謝燒山!

burn

睇黎可以留喺屋企瞓覺

推

終於出老解

想知6%點計出黎

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合
仲有tag，方面你一次過搵晒相關行動

多謝蕭生

我要番屋企訓覺

完了

多謝燒山
thank you burn hill

Block 負皮 不推文回覆

近排燒山係咁話唔會出老解
即係出撚硬

（Show Blocked User - poet1925 )

感謝

等咗好耐

可唔可以燈少次

所有垃圾post無意義post都唔應該開唔應該推
請所有人block

希望

出梗啦

94%
太好了

出啦

燒山出大絕

老解來了我回家
美軍來了我帶路

快啲出啦
好想同你鬥摺被呀

咁辛苦做咁多野攬炒 仲低左

條數點計

其實燒生嗰六個percent點樣計出嚟

由90%升到94%出解放軍

笑左

快啦

燒山先係焦土派

[緊急分析]法！不！責！眾！

屌
姐係出硬

重要關頭想燈